聽到jw 要聽廣告歌就好想喊

明明之前首首歌都好高質
依家要唱埋d垃圾

過檔CCTVB就已經唔洗再聽

點解要入星夢...

入垃圾公司係咁

好彩牙醫同Jay仔轉咗